邊度仲有砵仔糕買？thx

砵仔糕好好食
濕街市又唔見有
Taste賣廿幾蚊三嚿 好貴
細個好鐘意食

我屋企樓下

火星？

收到

之前上水站對出有 唔知依家仲係唔係到

好遠btw thx

上環 西環

西環卑路乍街 一間酒樓外 有嗰呀婆擺檔賣

Thx巴

搵日幫襯下先thx

Ok

泰興好撚淋 麻麻地

唐記

阿婆有時唔係度 不過經過見到都會買

唐記$7.5又唔知好冇食

等你出食評

好多地方都有 你住邊區先

sixteen eight

邊到有冇豆賣？

$7.5一個，搞到我間唔中先捨得買黎食

鴨脷洲大街有間老店食左廿年
香港仔中心近田灣都有間新既都唔差

時代廣場鵝頸橋附近時代豆業

青衣

上堂嗰邊 正啊！

有機會去下thx

係咪泰昌啊

好

媽，好亂啊！

有冇豆？賣幾錢？

屋企人識整

勁

阿玉豆腐花
荃灣元朗都有鋪
細細隻 有冇豆嘅

街市通常有

葵廣嗰間仲有冇賣？

自己整啦 好易整架咋,我成日自己整黎食

咁勁嘅

大埔墟火車站

遲下去睇先知

深水埗坤記？
佢出名係白糖糕不過我覺得芝麻糕最好食

收工特價12蚊3舊